descripcion
	app para enviar paquetes a domicilio en cuestion de horas, minutos.
	Y para ciclistas que quieran ganar algo de pasta.
cuando 
	en el 2016
como 
	con tecnologias web de punta
donde
	en paris
por que 
	por que la gente necesita enviar paquetes chicos de forma rapida y por que el correo o otros medios disponibles o tardan mucho o salen caro.

	Por que hay personas desempleadas que no consiguen trabajo y tienen una bici y pueden ganar algo de pasta de forma temporal.

escencia
	el tiempo de la gente vale oro y tienen que poder enviar sus paquetes en poco tiempo y aun precio razonable.
	Tenes una bici y no tenes empleo, por que no monetizar tu bici y hacer 'changas' para ganar algo de pasta.